（因果）（迷信）日本人，香港人和台灣人

日本人把國民政府打殘

共產黨上台

共產黨攪壞了經濟

香港人和台灣人首先和苟延殘喘的共產中國做生意

共產黨復活了

然後香港首先要被共產黨幹掉

台灣最後會怎樣？不知道。

日本很近，有點危險

—————————————

日本兵殺左人,李鳳儀就要死

香港人上一代幫左中國，香港人呢一代就要⋯

都唔知想講乜，sorry

題外話
其實大隻佬唔係講因果 係講共時
有興趣自己維基